一人一個你用緊既手機聆聲

Iphone原設聆聲

孖寶兄弟

Adventure Time 主題曲

FunnyFilmsStudio – Fuck This Shit I'm Out

醜八怪

wish you were here

Friday iu

胸の中にあるもの
いつか見えなくなるもの
それは側にいること
いつも思い出して